有無人有食維xxx五色靈芝嘅習慣？

想問下有無人有食開？或類似嘅嘢？個日見到有對侯生情侶走去買，其實有無用？利申，非打手

無，見到佢係tvb賣廣告就好反感